part time做滿一年應該加幾多人工？

一年幾都冇加過人工係唔係正常架
利申學生

Part time東家唔打打西家啦屌 一個禮拜通知

part time都咁多要求

pt按年加人工嫁咩
佢一世唔加又如何

PT等於長時間炒散
利申飲食PT一年先加$3